［大家小心！］假冒入境處來電告知你被強制隔離14天

前日無啦啦收到呢個電話佢係一段廣東話錄音話「你已經被強制隔離14天，如果有需要了解詳情請按「9」字與入境處職員聯絡。我都嚇一嚇明明我同屋企人都無去過旅行

㩒左「9」字之後一聽到有個講普通話嘅人話自己係「入境處」就知係騙局同佢講左佢英文問佢咩事之後就cup左我線佢係咪歧視我係外國勢力

不過提醒大家要小心，尤其是係屋企嘅老人家或者屋企人，因為可能佢地會好容易信、唔好講任何個人資料（之前順豐假電話明顯啲，依家佢講自己係入境處其實會嚇一嚇容易信左）

一聽普通話就知騙徒